# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-04 11:21-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: eoc_journal.py:71
msgid "Title (display name)"
msgstr "제목(표시 이름)"

#: eoc_journal.py:72
msgid "Title to display"
msgstr "표시할 제목"

#: eoc_journal.py:73
msgid "Course Journal"
msgstr "강의 저널"

#: eoc_journal.py:78
msgid "Key Takeaways PDF handle"
msgstr "핵심 정리 PDF 핸들"

#: eoc_journal.py:80
msgid ""
"URL handle of the Key Takeaways PDF file that was uploaded to Studio Files & "
"Uploads section. Should start with '/static/'. Example: /static/KeyTakeaways."
"pdf"
msgstr "Studio 파일 및 업로드 섹션에 업로드된 핵심 정리 PDF 파일의 URL 핸들입니다. '/static/'으로 시작해야 합니다(예: /static/KeyTakeaways.pdf)."

#: eoc_journal.py:88
msgid "Problem Builder Freeform Answers"
msgstr "문제 작성기 자유형식 답변"

#: eoc_journal.py:89
msgid ""
"Select Problem Builder Freeform Answer components which you want to include "
"in the report."
msgstr "보고서에 포함할 문제 작성기 자유형식 답변 구성 요소를 선택합니다."

#: eoc_journal.py:97
msgid "PDF Title"
msgstr "PDF 제목"

#: eoc_journal.py:98
msgid "Title of the PDF report. Leave blank to use the course title."
msgstr "PDF 보고서의 제목입니다. 강의 제목을 사용하려면 비워둡니다."

#: eoc_journal.py:104
msgid "PDF Report Link heading"
msgstr "PDF 보고서 링크 표제"

#: eoc_journal.py:105
msgid ""
"The heading text to display above the link for downloading the PDF Report."
msgstr "PDF 보고서 다운로드 링크 위에 표시되는 표제 텍스트입니다."

#: eoc_journal.py:106
msgid "PDF Report"
msgstr "PDF 보고서"

#: eoc_journal.py:111
msgid "PDF Report Link text"
msgstr "PDF 보고서 링크 텍스트"

#: eoc_journal.py:112
msgid "The text to display in the link for downloading the PDF Report."
msgstr "PDF 보고서 다운로드 링크에 표시되는 텍스트입니다."

#: eoc_journal.py:113
msgid "Download PDF"
msgstr "PDF 다운로드"

#: eoc_journal.py:118
msgid "Display User Metrics"
msgstr "사용자 측정 지표 표시"

#: eoc_journal.py:119
msgid ""
"Would you like to display progress, proficiency and engagement metrics in "
"the XBlock view in LMS?"
msgstr "LMS의 XBlock 보기에 진도율, 학업 성취도 및 참여도 측정 지표를 표시하시겠습니까?"

#: eoc_journal.py:125
msgid "Display Key Takeaways section"
msgstr "핵심 정리 섹션 표시"

#: eoc_journal.py:126
msgid ""
"Would you like to display Key Takeaways section in the XBlock view in LMS?"
msgstr "LMS의 XBlock 보기에 핵심 정리 섹션을 표시하시겠습니까?"

#: eoc_journal.py:132
msgid "Display answers"
msgstr "답변 표시"

#: eoc_journal.py:133
msgid "Would you like to display free text answers in the XBlock view in LMS?"
msgstr "LMS의 XBlock 보기에 자유 형식의 텍스트 답변을 표시하시겠습니까?"

#: eoc_journal.py:139
msgid "Default Font"
msgstr "기본 폰트"

#: eoc_journal.py:140
msgid ""
"Studio static URL to a custom font file to be used for PDF report. Example: "
"\"/static/myfont.ttf\". Leave empty to use default fonts. You can upload "
"custom TTF font files from the Content - Files & Uploads page."
msgstr "PDF 보고서에 사용할 맞춤형 폰트 파일에 대한 Studio 정적 URL입니다(예: \"/static/myfont.ttf\"). 기본 폰트를 사용하려면 비워둡니다. 콘텐츠 - 파일 및 업로드 페이지에서 맞춤형 TTF 폰트 파일을 업로드할 수 있습니다."

#: eoc_journal.py:305
msgid "Not answered yet."
msgstr "아직 답변을 받지 못했습니다."

#: templates/eoc_journal.html:10
msgid "Progress"
msgstr "진도율"

#: templates/eoc_journal.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      You are %(tag_start)s%(percentage)s%(tag_end)s%% of the way through\n"
"      the course based on completion of modules within lessons.\n"
"      "
msgstr "\n"
"      학습을 마친 레슨 내 모듈을 토대로 귀하는\n"
"      전체 강의 중 %(tag_start)s%(percentage)s%(tag_end)s%%를 수강하셨습니다.\n"
"      "

#: templates/eoc_journal.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      The cohort average is %(tag_start)s%(percentage)s%(tag_end)s%%.\n"
"      "
msgstr "\n"
"      집단의 평균은 %(tag_start)s%(percentage)s%(tag_end)s%%입니다.\n"
"      "

#: templates/eoc_journal.html:25
msgid "Progress data is not available."
msgstr "진도율 데이터를 사용할 수 없습니다."

#: templates/eoc_journal.html:33
msgid "Proficiency"
msgstr "학업 성취도"

#: templates/eoc_journal.html:38
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Your current proficiency score is %(tag_start)s%(proficiency)s"
"%(tag_end)s%% following completion of graded\n"
"      items in this course.\n"
"      "
msgstr "\n"
"      이 강의에서 등급이 부여된 아이템을 완료한 후 귀하의 현재 학업 성취도 점수는\n"
"      %(tag_start)s%(proficiency)s%(tag_end)s%%입니다.\n"
"      "

#: templates/eoc_journal.html:43
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      The cohort average is %(tag_start)s%(proficiency)s%(tag_end)s%%.\n"
"      "
msgstr "\n"
"      집단의 평균은 %(tag_start)s%(proficiency)s%(tag_end)s%%입니다.\n"
"      "

#: templates/eoc_journal.html:48
msgid "Proficiency data is not available."
msgstr "학업 성취도 데이터를 사용할 수 없습니다."

#: templates/eoc_journal.html:56
msgid "Engagement"
msgstr "참여도"

#: templates/eoc_journal.html:61
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      Your current engagement score is %(tag_start)s%(score)s%(tag_end)s\n"
"      based on your engagement interactions with other participants in your "
"cohort in the discussion forums.\n"
"      "
msgstr "\n"
"      토론 포럼에서 집단 내 다른 참여자와의 소통에\n"
"      참여한 활동을 토대로 귀하의 현재 참여도 점수는 %(tag_start)s%(score)s%(tag_end)s입니다.\n"
"      "

#: templates/eoc_journal.html:66
#, python-format
msgid ""
"\n"
"      The cohort average is %(tag_start)s%(score)s%(tag_end)s.\n"
"      "
msgstr "\n"
"      집단의 평균은 %(tag_start)s%(score)s%(tag_end)s입니다.\n"
"      "

#: templates/eoc_journal.html:73
msgid "Measured engagement"
msgstr "측정된 참여도"

#: templates/eoc_journal.html:74
msgid "Stats"
msgstr "통계"

#: templates/eoc_journal.html:80
msgid "Number of New Posts you created"
msgstr "내가 작성한 새로운 게시글 수"

#: templates/eoc_journal.html:85
msgid "Number of Replies you made to other posts"
msgstr "다른 게시글에 대해 내가 작성한 답글 수"

#: templates/eoc_journal.html:90
msgid "Number of Comments Generated by your posts"
msgstr "내 게시글에 대해 작성된 댓글 수"

#: templates/eoc_journal.html:95
msgid "Number of Upvotes your posts have received"
msgstr "내 게시글이 받은 추천 수"

#: templates/eoc_journal.html:100
msgid "Number of your posts being Followed"
msgstr "다른 수강자가 팔로잉 중인 내 게시글 수"

#: templates/eoc_journal.html:106
msgid "Engagement data is not available."
msgstr "참여도 데이터를 사용할 수 없습니다."

#: templates/eoc_journal.html:154
msgid "Key Takeaways"
msgstr "핵심 정리"

#: templates/eoc_journal.html:158
msgid "Key Takeaways PDF not available at this time."
msgstr "현재 핵심 정리 PDF를 사용할 수 없습니다."

#: templates/eoc_journal_edit.html:31
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/eoc_journal_edit.html:35
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
